話你知點先贏到

很多人問我，連登那麼多膠po廢文， 令到熱門很多不是抗爭相關的po， 運動是不是要輸了
於是小編找到了連登這個很多人都不知道的隱藏設定， 一分鐘內就能令你不再看到膠po廢文，令運動重上正軌

首先按設定

然後找自選台設定

再揀選你心儀的台， 譬如小編揀的就是時事台和政事台， 選擇完按右上角的✔儲存設定

之後再返回設定按預設討論區

選擇你剛才設定的自選台

然後重啟連登應用程式，嘩！膠po廢文都不見了

完成這個設定後每次你進入連登都不會再見到膠po廢文， 讓你全心全力投入革命和抗爭

小編今天的介紹就到此為止
認同請正評及分享
好人一生平安🙏

最後

光復香港，時代革命！！

之後班mon po狗就會係政治台同時事台係咁開淫post